[突發] 達哥又有新歌

仲係有讀歌詞嘅feel

但啲詞又寫得唔錯

笑死

曲詞編班友去幫真正既歌手作歌啦

達哥把聲完美幫首歌降grade

LIKE左兩次

唱腔似andy black

個key完全差啲

樂壇死咗㗎喇
就由佢rip
硬係要堀起個墓鞕屍至開心

派唔派台
男歌手新人獎

犀利
我講曲詞編

Tune到變初音

敵將 is doctor lee

吹緊自己唱得幾勁

屌

吼個下笑到仆街

高汁
最尾個句柒d

吼~

好難得唱完成首歌都無一粒字係入到咪

都係 九點半就要睇達哥戈首好聽啲

其實幾好聽

巧巧天！巧熱血

2018年最喜愛歌曲大獎

有陣港漫味，幾好

曲同詞都唔錯. 但達哥唱咁正統書面語歌, 反而有d格格不入

好似"真．爆機兄弟"口語加音樂真係好正. 唱live又o岩

成班人陪佢唱, 演出效果一流

佢為興趣玩下姐 唔好屌鳩佢難聽

MV version

好有自信

達哥做柒嘢都可以咁好睇

佢條頸紋咗啲咩

睇完之後 除左覺得班後製真係唔話得........我都唔知講乜撚野好

啲cg好撚正

敵將IS DOCTOR LEE

敵將 李典IS DOCTOR LEE

把聲太chok
其他都幾好
詞曲都正

係幾正

班底咁高質素, 係衰過主唱

連登仔出名仇視香港歌手，不過呢個係達哥，所以風向調轉曬

佢有咁嘅資源，環境，可以為興趣，唔屌得，真係用嚟搏嚟搵食嗰啲，反而就理直氣壯屌

低能仔 用翻呢個腔 唱歌 fail撚到 張如城level

全部姓李嘅醫生小心啲

好似讀緊潮文咁

好正！

就算人地搵正式歌手你地咪又話叫佢自己唱好過

痴線編曲仲好過而家好多作曲人
真心首歌好高質

Loop左幾次

腦已洗
真係高汁！

正

有冇人可以翻唱首歌
覺得幾好聽但達哥把聲loop唔起

我都覺
明明好想loop首歌 但係聽到佢把聲就想笑

再加埋望到佢個樣

右click 循環播放 再縮細個window

無論任何人做任何野連登仔都可以搵到野挑剔，無論人地付出幾多努力幾用心，係連登仔眼中都係地底泥。 連登仔係上帝係最完美 應該搵連登仔主唱先得

咁事實達哥唱功真係屎喎
唔通屎都要話香咩

今次算好啦 無人肉電子音

好似中華英雄首天煞孤星